戶田惠梨香巴打請進

有冇興趣讓個名出嚟

扮女人

推

想做我老婆？

繼續召喚

親, 幫推

親你老母

Btw

Dllm邊個負評我

唔係小妹